今年30歲，得12K收入，好迷惘。。。

年中見唔少呢啲Po，話自己冇未來，香港人工低、政府又廢又盛，腦細又閪，做到隻狗咁又冇假放，好大壓力好想死 其實有冇諗過客觀條件無論有幾差都好，你只要願意既，每個人都有能力扭轉自己既人生？父幹同冇父幹，分別只係Easy Mode同Hell Mode姐

離開香港
香港已經唔係80後玩, 將來將會比大陸融合
當你60歲時, 香港就名正言順係中國一份子
到時只會係一個省

又真係少既，有冇諗下返pt/讀書

30歲12k

你有無諗過係自己智商問題

最後果句真係廢撚到仆街
廢人講廢話

OP 有道理嘅，雖然應該負皮如潮。

除非即時劈掉重來，
否則人生就係在局限條件下爭取個人利益極大化。

富爸爸窮爸爸好多人都聽過睇過，但明左同實行又兩回事

唔好同我講，我慳完啲錢又唔夠我供樓養仔養車，點解唔拎黎去旅行去Happy吓？又要老套啲拎呢兩句話出黎 條條大路通羅馬，羅馬不是一天建成的。岩，你無論有幾慳，依個環境儲錢係唔會令你低收入人士都上到樓。

但你要知道市場有咁多種方法為你帶來被動收入。低至服票、高至磚頭，你要做既係去增進見識，去睇多啲書同留意市場動向，搵一啲有價值有未來既資產然後買入，而唔係日日Fing晒啲錢去吃喝玩樂然後去喊苦喊忽

你而家30歲人仲係呢個思維 真係唔好怪自己拎得12k

我只係引你地入黎姐
事實上係如果有目標既，就算得12K都做到唔少野

唔好咁灰住，每個人都可以做好多野，只係你地有冇為自己爭取更多Bargaining Power姐

你踢波一星期都有啦

18fg 13k 已經覺得少

咁你做到未？
做唔到既咁比Easy Mode你都爆唔到機啦

扭轉人生 天真到你 ...

預左預皮，好少人肯接受現實
不過另一個角度咁睇 當個個都唔化既時候，你路上既競爭者係咪又少左呢？

你人生就你自己既，你唔改變唔通等李嘉誠跳十億八億比你洗？

負皮*

文盲既麻煩唔好騎劫啦你睇清楚 #1我打啲咩未

Hide Blocked User - JulianDraxler

你鍾意啦
咁容易比你打爆機既話你都唔想買隻Game啦
中用既說話就一定難聽既

只能怨你唔係做IT
IT fg都20k啦

咁係你起topic起得衰

唔開得鳩啲你班人點會入黎

屌 都話唔係我囉

12k 唔洗迷惘
想搵錢做3行，想hea就hea
唔會變鳳凰

無
都係食完訓,醒完逼地鐵番工
放工食飯飯完訓,訓完開工
直到有大病,冇錢醫等死
咁就完左窮人人生

覆左好多次唔講啦

你甘心既咪繼續

我又唔係話妳

起得唔怕比人話啦咁

因為好多人冇乜努力就覺得自己懷才不遇 一係就賴冇父幹一定冇可能成功
亦有啲細個唔識諗掛住玩唔讀書 之後冇學歷又唔進修又淨係打份頹工咪成世都咁囉
自己都唔幫自己

做3行又點？ 人工高少少又有咩分別

有錢咪生活好d囉，唔係點呀

最基本Uniqlo 都15k 仲包5天工作
唔明點解仲有11-12k工

鳩Up唔使本
重點唔係我搵幾多，而係你有冇本事將你Cashflow入面既收入轉化做資產
冇父幹就預左要辛苦嫁啦，唔辛苦點得世間財

譚仔姐姐都搵16k啦
樓主仲廢過d自力更生既新移民

得啦得啦
講琴口臭啦 爬文啦

多唔到你幾多 我都唔知可以點

學習 無止境既學習未必為你帶來世間財，
但係你學到既野係終生受到既資產

受用

3張先黎學讀唔到入腦 明顯無動力

咁你就唔好奢望會有改變

你自己都唔想去學習，唔會無端端天降橫財

省都無你份
俾盡你都係市咋

true
hard mode先至好玩

好唔好玩我唔講啦
但你既目標要走出呢個圈圈，為自己帶來財務自由

到30歲先黎迷惘

樓主坐冷板坐到傻左

咁就抵鳩你成世都係呢個人工

省都不如可能

唔出奇，識個朋友三十幾歲做緊政府文員仔，都係萬零蚊個月，我都差不多都係萬零蚊，佢係讀文科出身，乞食科又想返五日做文職工作

真係想搵錢嘅點會30歲先12k

我就係萬零蚊月既，而加實行緊一月草一萬

屌我都唔係開喺波台啦屌

順其自然啦 有時覺得錢好重要 有時覺得可有可無 反正改變不了什麼

樓主渣ga

建議樓主去台灣，搵同樣既錢，deserve more

Fg都係得13k，不如一開始唔撚讀啦

都唔知你想點,搵12K好迷惘但又叫人改變

咁18fg 非專科 0經驗 可以有幾高？ 真心問

你試吓碌上去再望吓啦
我都話左年中唔少呢啲Po呀
我唔係搵12K呀屌

f6 fg都26k一個月啦

以樓主智商，12k多左

一個省會唔會太睇好支共
到時只係深圳市下既一個貧民區喳

人望高處, 水向低流
香港已成定局, 基本上冇可能有民主, 冇可能有發展
香港可以成功係香港係最近世界最大共產國家嘅市場經濟地區
當香港共產化, 香港有乜優勢
當大陸市場化, 香港仲有乜野用
其實無論你幾多歲,乜野學歷都應該去你想去嘅地方發展
有人日本開餐廳
有人泰國教潛水
有人去澳州做屠夫
有人教滑雪, 有人教中文, 有人做廚師, 有人做it
用半年時間準備吓, 差唔多係時間走

我會選擇唔讀個科
或者決心考政府/紀律部隊officer

樓主表達能力咁差 抵你30歲搵12k

點差法 講黎聽吓

根本個人有問題 又想生活好又唔想付出
然後又擺出個受害者樣出黎 好噁心

返pt每個月夾埋都有1萬喎...

生活總是這樣，總有人要墊底，我成日鼓勵人工低的人睇開D，不要絕望，降低要求生活開心就o k，如果佢地努力發奮就無人墊我底啦